想留幕後玩家Tim少個頭

應該要點留？

嫁謝安琪

長髮及腰

屌開撚咗喺吹水台
認真問 同埋叫咩名個髮型

俾張相人睇咪得

已剪已留

有冇經驗分享 要留幾耐到

真島

花生仔在長d就大概剪到，不過要睇師傅手勢，我戈個幫我改左小小